不論前線，後勤定係天橋上打氣加油既

我都想講句：多謝大家為香港出一分力，香港既未來仲要靠大家！

每個人都有唔同程度既包伏同限制，只要盡左自己最大努力去守護香港既都值得尊重！

真.香港人，請團結！